維多利亞講 林鄭月娥師奶心態搶疫苗 一味貪快冇L用！ 林鄭政府記招齋講復星疫苗 中國產科興去咗邊？

#林鄭月娥 #疫苗 #公務員
維多利亞講
林鄭月娥師奶心態搶疫苗 一味貪快冇L用！
林鄭政府記招齋講復星疫苗 中國產科興去咗邊？
公務員效忠唔係靠宣誓 而係靠呢樣嘢？
D100 維多利亞講（林忌、柴文瀚）

D100 Radio
512K subscribers

林鄭月娥師奶心態搶疫苗 一味貪快冇L用！林鄭政府記招齋講復星疫苗 中國產科興去咗邊？公務員效忠唔係靠宣誓 而係靠呢樣嘢？D100 維多利亞講（林忌、柴文瀚）

政府訂購的新型冠狀病毒肺炎疫苗將陸續到港，疫苗顧問專家委員會周一開會，召集人劉澤星表示，委員會一致同意接種復星和BioNTech的疫苗效益大於風險，建議政府使用，會將建議提交給食物及衛生局，供局長陳肇始考慮。委員會成員許樹昌指，復星疫苗將於下月尾到港，何時開始接種有待政府安排。

林鄭月娥師奶心態搶疫苗 一味貪快冇L用！林鄭政府記招齋講復星疫苗 中國產科興去咗邊？公務員效忠唔係靠宣誓 而係靠呢樣嘢？D100 維多利亞講（林忌、柴文瀚）

垃圾